(this.webpackJsonpfibit=this.webpackJsonpfibit||[]).push([[31],{1420:function(e,a,i){var t;e.exports=(t=i(1),function(e){var a={};function i(t){if(a[t])return a[t].exports;var n=a[t]={i:t,l:!1,exports:{}};return e[t].call(n.exports,n,n.exports,i),n.l=!0,n.exports}return i.m=e,i.c=a,i.d=function(e,a,t){i.o(e,a)||Object.defineProperty(e,a,{enumerable:!0,get:t})},i.r=function(e){"undefined"!=typeof Symbol&&Symbol.toStringTag&&Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"}),Object.defineProperty(e,"__esModule",{value:!0})},i.t=function(e,a){if(1&a&&(e=i(e)),8&a)return e;if(4&a&&"object"==typeof e&&e&&e.__esModule)return e;var t=Object.create(null);if(i.r(t),Object.defineProperty(t,"default",{enumerable:!0,value:e}),2&a&&"string"!=typeof e)for(var n in e)i.d(t,n,function(a){return e[a]}.bind(null,n));return t},i.n=function(e){var a=e&&e.__esModule?function(){return e.default}:function(){return e};return i.d(a,"a",a),a},i.o=function(e,a){return Object.prototype.hasOwnProperty.call(e,a)},i.p="",i(i.s=4)}([function(e,a,i){e.exports=i(2)()},function(e,a){e.exports=t},function(e,a,i){"use strict";var t=i(3);function n(){}function r(){}r.resetWarningCache=n,e.exports=function(){function e(e,a,i,n,r,o){if(o!==t){var s=new Error("Calling PropTypes validators directly is not supported by the `prop-types` package. Use PropTypes.checkPropTypes() to call them. Read more at http://fb.me/use-check-prop-types");throw s.name="Invariant Violation",s}}function a(){return e}e.isRequired=e;var i={array:e,bool:e,func:e,number:e,object:e,string:e,symbol:e,any:e,arrayOf:a,element:e,elementType:e,instanceOf:a,node:e,objectOf:a,oneOf:a,oneOfType:a,shape:a,exact:a,checkPropTypes:r,resetWarningCache:n};return i.PropTypes=i,i}},function(e,a,i){"use strict";e.exports="SECRET_DO_NOT_PASS_THIS_OR_YOU_WILL_BE_FIRED"},function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var t=i(1),n=i.n(t),r=i(0),o=i.n(r),s=function(e){return 0!==e};function l(e){return(l="function"==typeof Symbol&&"symbol"==typeof Symbol.iterator?function(e){return typeof e}:function(e){return e&&"function"==typeof Symbol&&e.constructor===Symbol&&e!==Symbol.prototype?"symbol":typeof e})(e)}function c(){return(c=Object.assign||function(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var i=arguments[a];for(var t in i)Object.prototype.hasOwnProperty.call(i,t)&&(e[t]=i[t])}return e}).apply(this,arguments)}function u(e,a){for(var i=0;i<a.length;i++){var t=a[i];t.enumerable=t.enumerable||!1,t.configurable=!0,"value"in t&&(t.writable=!0),Object.defineProperty(e,t.key,t)}}function d(e,a){return(d=Object.setPrototypeOf||function(e,a){return e.__proto__=a,e})(e,a)}function m(e){var a=function(){if("undefined"==typeof Reflect||!Reflect.construct)return!1;if(Reflect.construct.sham)return!1;if("function"==typeof Proxy)return!0;try{return Date.prototype.toString.call(Reflect.construct(Date,[],(function(){}))),!0}catch(e){return!1}}();return function(){var i,t=h(e);if(a){var n=h(this).constructor;i=Reflect.construct(t,arguments,n)}else i=t.apply(this,arguments);return y(this,i)}}function y(e,a){return!a||"object"!==l(a)&&"function"!=typeof a?b(e):a}function b(e){if(void 0===e)throw new ReferenceError("this hasn't been initialised - super() hasn't been called");return e}function h(e){return(h=Object.setPrototypeOf?Object.getPrototypeOf:function(e){return e.__proto__||Object.getPrototypeOf(e)})(e)}function p(e,a,i){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:i,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=i,e}var g=function(e){!function(e,a){if("function"!=typeof a&&null!==a)throw new TypeError("Super expression must either be null or a function");e.prototype=Object.create(a&&a.prototype,{constructor:{value:e,writable:!0,configurable:!0}}),a&&d(e,a)}(o,e);var a,i,t,r=m(o);function o(e){var a;return function(e,a){if(!(e instanceof a))throw new TypeError("Cannot call a class as a function")}(this,o),p(b(a=r.call(this,e)),"continueOpenCollapsible",(function(){var e=b(a).innerRef;a.setState({height:e.scrollHeight,transition:"height ".concat(a.props.transitionTime,"ms ").concat(a.props.easing),isClosed:!1,hasBeenOpened:!0,inTransition:s(e.scrollHeight),shouldOpenOnNextCycle:!1})})),p(b(a),"handleTriggerClick",(function(e){a.props.triggerDisabled||a.state.inTransition||(e.preventDefault(),a.props.handleTriggerClick?a.props.handleTriggerClick(a.props.accordionPosition):!0===a.state.isClosed?(a.openCollapsible(),a.props.onOpening(),a.props.onTriggerOpening()):(a.closeCollapsible(),a.props.onClosing(),a.props.onTriggerClosing()))})),p(b(a),"handleTransitionEnd",(function(e){e.target===a.innerRef&&(a.state.isClosed?(a.setState({inTransition:!1}),a.props.onClose()):(a.setState({height:"auto",overflow:a.props.overflowWhenOpen,inTransition:!1}),a.props.onOpen()))})),p(b(a),"setInnerRef",(function(e){return a.innerRef=e})),a.timeout=void 0,a.contentId="collapsible-content-".concat(Date.now()),a.triggerId=e.triggerElementProps.id||"collapsible-trigger-".concat(Date.now()),e.open?a.state={isClosed:!1,shouldSwitchAutoOnNextCycle:!1,height:"auto",transition:"none",hasBeenOpened:!0,overflow:e.overflowWhenOpen,inTransition:!1}:a.state={isClosed:!0,shouldSwitchAutoOnNextCycle:!1,height:0,transition:"height ".concat(e.transitionTime,"ms ").concat(e.easing),hasBeenOpened:!1,overflow:"hidden",inTransition:!1},a}return a=o,(i=[{key:"componentDidUpdate",value:function(e,a){var i=this;this.state.shouldOpenOnNextCycle&&this.continueOpenCollapsible(),"auto"!==a.height&&0!==a.height||!0!==this.state.shouldSwitchAutoOnNextCycle||(window.clearTimeout(this.timeout),this.timeout=window.setTimeout((function(){i.setState({height:0,overflow:"hidden",isClosed:!0,shouldSwitchAutoOnNextCycle:!1})}),50)),e.open!==this.props.open&&(!0===this.props.open?(this.openCollapsible(),this.props.onOpening()):(this.closeCollapsible(),this.props.onClosing()))}},{key:"componentWillUnmount",value:function(){window.clearTimeout(this.timeout)}},{key:"closeCollapsible",value:function(){var e=this.innerRef;this.setState({shouldSwitchAutoOnNextCycle:!0,height:e.scrollHeight,transition:"height ".concat(this.props.transitionCloseTime?this.props.transitionCloseTime:this.props.transitionTime,"ms ").concat(this.props.easing),inTransition:s(e.scrollHeight)})}},{key:"openCollapsible",value:function(){this.setState({inTransition:s(this.innerRef.scrollHeight),shouldOpenOnNextCycle:!0})}},{key:"renderNonClickableTriggerElement",value:function(){return this.props.triggerSibling&&"string"==typeof this.props.triggerSibling?n.a.createElement("span",{className:"".concat(this.props.classParentString,"__trigger-sibling")},this.props.triggerSibling):this.props.triggerSibling&&"function"==typeof this.props.triggerSibling?this.props.triggerSibling():this.props.triggerSibling?n.a.createElement(this.props.triggerSibling,null):null}},{key:"render",value:function(){var e=this,a={height:this.state.height,WebkitTransition:this.state.transition,msTransition:this.state.transition,transition:this.state.transition,overflow:this.state.overflow},i=this.state.isClosed?"is-closed":"is-open",t=this.props.triggerDisabled?"is-disabled":"",r=!1===this.state.isClosed&&void 0!==this.props.triggerWhenOpen?this.props.triggerWhenOpen:this.props.trigger,o=this.props.contentContainerTagName,s=this.props.triggerTagName,l=this.props.lazyRender&&!this.state.hasBeenOpened&&this.state.isClosed&&!this.state.inTransition?null:this.props.children,u=this.props,d=u.classParentString,m=u.contentOuterClassName,y=u.contentInnerClassName,b="".concat(d,"__trigger ").concat(i," ").concat(t," ").concat(this.state.isClosed?this.props.triggerClassName:this.props.triggerOpenedClassName),h="".concat(d," ").concat(this.state.isClosed?this.props.className:this.props.openedClassName),p="".concat(d,"__contentOuter ").concat(m),g="".concat(d,"__contentInner ").concat(y);return n.a.createElement(o,c({className:h.trim()},this.props.containerElementProps),n.a.createElement(s,c({id:this.triggerId,className:b.trim(),onClick:this.handleTriggerClick,style:this.props.triggerStyle&&this.props.triggerStyle,onKeyPress:function(a){var i=a.key;(" "===i&&"button"!==e.props.triggerTagName.toLowerCase()||"Enter"===i)&&e.handleTriggerClick(a)},tabIndex:this.props.tabIndex&&this.props.tabIndex,"aria-expanded":!this.state.isClosed,"aria-disabled":this.props.triggerDisabled,"aria-controls":this.contentId,role:"button"},this.props.triggerElementProps),r),this.renderNonClickableTriggerElement(),n.a.createElement("div",{id:this.contentId,className:p.trim(),style:a,onTransitionEnd:this.handleTransitionEnd,ref:this.setInnerRef,hidden:this.props.contentHiddenWhenClosed&&this.state.isClosed&&!this.state.inTransition,role:"region","aria-labelledby":this.triggerId},n.a.createElement("div",{className:g.trim()},l)))}}])&&u(a.prototype,i),t&&u(a,t),o}(t.Component);g.propTypes={transitionTime:o.a.number,transitionCloseTime:o.a.number,triggerTagName:o.a.string,easing:o.a.string,open:o.a.bool,containerElementProps:o.a.object,triggerElementProps:o.a.object,classParentString:o.a.string,className:o.a.string,openedClassName:o.a.string,triggerStyle:o.a.object,triggerClassName:o.a.string,triggerOpenedClassName:o.a.string,contentOuterClassName:o.a.string,contentInnerClassName:o.a.string,accordionPosition:o.a.oneOfType([o.a.string,o.a.number]),handleTriggerClick:o.a.func,onOpen:o.a.func,onClose:o.a.func,onOpening:o.a.func,onClosing:o.a.func,onTriggerOpening:o.a.func,onTriggerClosing:o.a.func,trigger:o.a.oneOfType([o.a.string,o.a.element]),triggerWhenOpen:o.a.oneOfType([o.a.string,o.a.element]),triggerDisabled:o.a.bool,lazyRender:o.a.bool,overflowWhenOpen:o.a.oneOf(["hidden","visible","auto","scroll","inherit","initial","unset"]),contentHiddenWhenClosed:o.a.bool,triggerSibling:o.a.oneOfType([o.a.element,o.a.func]),tabIndex:o.a.number,contentContainerTagName:o.a.string,children:o.a.oneOfType([o.a.string,o.a.element])},g.defaultProps={transitionTime:400,transitionCloseTime:null,triggerTagName:"span",easing:"linear",open:!1,classParentString:"Collapsible",triggerDisabled:!1,lazyRender:!1,overflowWhenOpen:"hidden",contentHiddenWhenClosed:!1,openedClassName:"",triggerStyle:null,triggerClassName:"",triggerOpenedClassName:"",contentOuterClassName:"",contentInnerClassName:"",className:"",triggerSibling:null,onOpen:function(){},onClose:function(){},onOpening:function(){},onClosing:function(){},onTriggerOpening:function(){},onTriggerClosing:function(){},tabIndex:null,contentContainerTagName:"div",triggerElementProps:{}},a.default=g}]))},1421:function(e){e.exports=JSON.parse('{"data":[{"category":1,"question":"What is Fibit?","answer":"Fibit is a curated NFT marketplace which aims to host best-in-class creators from different verticals like art, celebrities & sport. Please see the \\"About Us\\" page for more details."},{"category":1,"question":"What is an NFT?","answer":"An NFT (non-fungible token) is a unit of data stored on a blockchain network that functions as \\"proof of ownership & authenticity\\" for unique assets like digital art pieces or collectibles. Visit our blog to learn more about NFTs."},{"category":1,"question":"What is blockchain?","answer":"A blockchain is a publicly accessible online ledger (database) of transactions that is duplicated and distributed across the entire network of computer systems on the blockchain. Once your NFTs are recorded on the ledger, they cannot be modified or removed by a central authority."},{"category":1,"question":"On which blockchain does Fibit run its operations?","answer":"Fibit is running on Binance Smart Chain mainly due to low transactions fees for both creators and collectors."},{"category":1,"question":"What do I need to use Fibit?","answer":"Fibit is a web-based solution that can be accessed over both desktop and mobile. The only thing you will need is the browser add-ins or mobile apps of third-party cryptocurrency wallets that you will connect to Fibit. Please visit the \\"How To Use?\\" section to access our video guides on this issue."},{"category":1,"question":"How do I get started?","answer":"To use Fibit, you need to connect your third-party cryptocurrency wallet. Please visit the \\"How To Use?\\" section to access our video guides on this issue."},{"category":2,"Tab":"Wallet Usage","question":"What is a cryptocurrency wallet?","answer":"A cryptocurrency wallet is a secure digital wallet used to store, send, and receive cryptocurrencies. To store your NFTs, you will need to use a cryptocurrency wallet."},{"category":2,"question":"Which options are available for using Fibit?","answer":"Currently, you can connect to Fibit with third-party wallets Metamask & TrustWallet."},{"category":2,"question":"How can I connect my crypto wallet to Fibit?","answer":"You can use the \\"Login\\" button on the top right corner to choose which third-party wallet you would like to connect to. Please visit the \\"How To Use?\\" section to access our video guides on this issue."},{"category":2,"question":"What is the seed phrase for crypto wallets?","answer":"Seed Phrase is a key that can be used to recover your wallet account if you forget your password. The third-party wallet provides the phrase, and it is essential to store this piece of information in a secure place. Otherwise, you will lose your NFTs forever when you forget your account credentials."},{"category":2,"question":"Which cryptocurrencies should I store to make purchases in Fibit?","answer":"Currently only accepted cryptocurrency in Fibit is BNB, which is the native coin of Binance Smart Chain."},{"category":2,"question":"Where can I buy BNBs?","answer":"We suggest using the global or local applications of Binance to buy BNBs securely. You can also buy BNBs directly in your TrustWallet with a credit card."},{"category":2,"question":"How can I top-up my crypto wallet with BNBs?","answer":"You can transfer BNBs from cryptocurrency exchanges like Binance to your MetaMask or TrustWallet accounts using your wallet address, like traditional money transfer experience with bank account numbers. Please visit the \\"How To Use?\\" section to access our video guides on this issue."},{"category":2,"question":"Should I pay for using crypto wallets?","answer":"You do not need to pay anything to open up a wallet account or to maintain it. However, for each transaction, you will pay commissions."},{"category":2,"question":"Who controls my crypto account balance?","answer":"You have full ownership of your balance through the third-party wallet service you use; Fibit does not hold your balance on your behalf."},{"category":3,"Tab":"Buying NFTs","question":"How do I buy an NFT?","answer":"There are three main sales statuses for NFTs. In the first one, \\"Buy Now\\", you can buy the NFT immediately as you pay the set amount by the creator. In the \\"Live Auction\\" case, you can bid for an NFT, and you will buy it if your bid is the highest at the end of the auction. In the last scenario, \\"Available for Offer\\", you can make an offer to the seller as the price is not pre-determined. Sales will take place if your offer is accepted. In all cases, the amount will be deducted from your account balance automatically and will be transferred to the seller. Please visit the \\"How To Use?\\" section to access our video guides on this issue."},{"category":3,"question":"Do I need to pay any fees to buy an NFT?","answer":"Although Fibit does not charge any buyer fees, you need to pay a small transaction fee to the blockchain network independent from Fibit. So, before trying to buy an NFT, please make sure that your balance is enough to cover the NFT price along with the transaction fee."},{"category":3,"question":"Which payment methods are accepted?","answer":"Currently, cryptocurrencies are the only way of making payments. The team is working on alternative payment methods for your convenience."},{"category":3,"question":"How does the escrow system work in auctions?","answer":"To take part in the auctions, you will need to have the necessary balance to cover your bid. That amount will be blocked during the auction and automatically transferred to the seller if your offer is the highest. If any other user overbids, your funds will be refunded. As each transaction will be subject to a transaction fee, we recommend overbidding the previous offer at least by 5%.   "},{"category":3,"question":"Where do I keep my NFTs?","answer":"Your NFTs are transferred to your third-party crypto wallet upon purchase. So you have full ownership of the NFTs while the creation files uploaded are stored in a secure location by Fibit."},{"category":3,"question":"How can I see my collected NFTs?","answer":"To see all your NFTs, you can go to the \\"Collected\\" tab under your \\"Profile\\"."},{"category":3,"question":"Can I resell my NFTs?","answer":"You can resell your NFTs either as \\"Buy Now\\" with a pre-determined price or as \\"Available for Offer\\", in which you can evaluate the offers from potential buyers without a set price. Currently, \\"Live Auction\\" is only available for creators in the first-hand market."},{"category":3,"question":"Can I transfer/gift my NFTs to other users?","answer":"As you are the true owner of your NFTs, you can transfer/gift them to other collectors without getting paid."},{"category":4,"Tab":"Creating NFTs","question":"What is NFT minting?","answer":"Minting basically refers to the process of creating NFT over a selected asset."},{"category":4,"question":"Who can mint NFTs in Fibit?","answer":"Fibit is a curated marketplace. Only approved creators in each vertical are entitled to create NFTs in Fibit platform."},{"category":4,"question":"How can I mint NFTs on Fibit?","answer":"After you are approved as creator, you will have access to the \\"NFT Minting\\" page.  Please visit the \\"How To Use?\\" section to access our video guides on this issue."},{"category":4,"question":"Should I pay for minting NFTs?","answer":"Although the gas fee paid for minting an NFT is volatile, the recent amount is referred to as 0.005 BNB by Binance sources. Please make sure that you have enough balance in your wallet before start minting."},{"category":4,"question":"Who owns my NFTs?","answer":"NFTs are stored in your third-party wallet. Fibit, or your third-party wallet, does not have access to your NFTs."},{"category":4,"question":"What am I selling exactly?","answer":"Unless you have a special agreement with Fibit, the buyer of an edition will be given the right to use and display that specific edition for non-commercial purposes only, along with the right of reselling that particular edition in the second-hand market."},{"category":4,"question":"Who sets the price for my NFTs?","answer":"Creators have complete control over the prices of NFTs they minted"},{"category":4,"question":"What is an edition?","answer":"Creators can choose the number of editions for each NFT they create. Each edition is unique, with a number in the collection. As the prices of editions are set by the market separately, editions can vary hugely in price according to the demand."},{"category":4,"question":"How many editions can I create for an NFT?","answer":"Fibit provides complete control to the creator on the number of editions. However, we strongly suggest the creators limit their creations strategically as the actual value of an NFT comes from being limited."},{"category":4,"question":"What is unlockable content?","answer":"Unlockable Content is a free text area that will be seen only by the buyer of that NFT. This text area can be used for attaching notes, web links, or promo codes."},{"category":4,"question":"What is the co-creation mechanism?","answer":"Co-creation is an automatic settlement mechanism for creations with two copyright owners. Sales revenue generated from first-hand sales and second-hand royalty can automatically be distributed between two co-creators with a flexible percentage. In the co-creation case, although the rights on the revenue are mutual, the primary owner of the NFT on the blockchain network will be the minter."},{"category":4,"question":"Can I make changes after minting the NFT?","answer":"Once you mint the NFT, you cannot change the underlying asset, name, explanations, or number of editions. Please make sure that you are comfortable with the content before minting."},{"category":4,"question":"How do I get paid for my sold NFTs?","answer":"Once your creation is sold, your amount will be automatically debited to your crypto wallet. Payments are facilitated automatically by the system over smart contracts, so Fibit does not have any control on funds transferred upon payments."},{"category":4,"question":"How does the royalty system work?","answer":"For every second-hand sale, creators will collect a 10% royalty fee to protect their creator rights to the perpetuity."},{"category":5,"Tab":"Becoming a Creator","question":"How can I apply to become a creator?","answer":"To apply, you can go to the \\"Become a Creator\\" form from here. Please make sure that you fill all the necessary areas before you submit."},{"category":5,"question":"How long should I wait to hear back about my application?","answer":"Applications are handled in badges, so it can take some time to go over your application. If you have a concern about your form being submitted correctly, you can contact us."},{"category":5,"question":"How can I track my application status?","answer":"In case your creator status is approved, we will let you know by e-mail. Please make sure that you entered your e-mail address correctly during application & check your mailbox frequently. "},{"category":6,"Tab":"Fees & Commissions","question":"Does Fibit have a membership fee?","answer":"No, Fibit does not charge any membership fees."},{"category":6,"question":"What are the platform fees for sellers?","answer":"If you are the creator of an NFT, you will be charged a 10% commission over your sales amount. If you are reselling an NFT in the second-hand market, the 5% platform commission will automatically be deducted from your sales amount."},{"category":6,"question":"Do I need to pay any fees for buying NFTs?","answer":"Fibit does not charge any buyer fees in both first and second-hand sales."},{"category":6,"question":"Do I need to pay any other fees for buying or selling NFTs besides platform fees?","answer":"For each transaction, from minting an NFT to bidding for it, you will need to pay a small amount to the blockchain network. These fees are not controlled or owned by Fibit."}]}')},1422:function(e){e.exports=JSON.parse('{"data":[{"category":1,"question":"Fibit nedir?","answer":"Fibit; sanat, celebrity ve spor gibi farkl\u0131 kategorilerde alan\u0131n\u0131n en iyi \xfcreticilerini bir araya getiren bir NFT marketplace\'tir. Daha fazla bilgi i\xe7in \\"Hakk\u0131m\u0131zda\\" k\u0131sm\u0131na g\xf6z atabilirsiniz."},{"category":1,"question":"NFT nedir?","answer":"NFT\'ler (non-fungible token) blockchain a\u011flar\u0131 \xfczerinde tutulan ve e\u015fsiz varl\u0131klar\u0131 temsil eden sertifikalar olarak tan\u0131mlanabilir. Bu sertifikalar dijital sanat eserleri veya koleksiyon \xfcr\xfcnleri gibi varl\u0131klar i\xe7in birer sahiplik ve do\u011frulama mekanizmas\u0131 g\xf6revi g\xf6rmektedir. B\xf6ylece temsil edilen varl\u0131\u011f\u0131n bir anda tek bir sahibinin olmas\u0131 g\xfcvence alt\u0131na al\u0131nmaktad\u0131r. "},{"category":1,"question":"Blockchain nedir?","answer":"Blockchain, kay\u0131tlar\u0131n veya verilerin bir a\u011f \xfcst\xfcndeki t\xfcm bilgisayar sistemleri \xfczerinde da\u011f\u0131t\u0131lm\u0131\u015f bir \u015fekilde tutuldu\u011fu bir online ledger (defter, veri taban\u0131) olarak tan\u0131mlanabilir. Blockchain, kayd\u0131n\u0131 tuttu\u011fu NFT\'lerin merkezi bir otorite taraf\u0131ndan silinemez ve de\u011fi\u015ftirilemez olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamaktad\u0131r."},{"category":1,"question":"Fibit hangi blockchain \xfczerinde \xe7al\u0131\u015f\u0131yor?","answer":"Fibit, d\xfc\u015f\xfck i\u015flem \xfccretleri sebebi ile Binance Smart Chain \xfczerinde \xe7al\u0131\u015fmaktad\u0131r."},{"category":1,"question":"Fibit\'\u0131 kullanmak i\xe7in neye ihtiyac\u0131m var?","answer":"Fibit mobil ve masa\xfcst\xfc cihazlardan eri\u015filebilen bir web servisi sunmaktad\u0131r. Servisten faydalanmak i\xe7in kullanaca\u011f\u0131n\u0131z kripto c\xfczdana ait browser eklentisini veya uygulamay\u0131 indirmeniz yeterli olacakt\u0131r. Konuyla ilgili ayr\u0131nt\u0131l\u0131 video anlat\u0131m\u0131 izlemek i\xe7in \\"Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?\\" k\u0131sm\u0131n\u0131 ziyaret edebilirsiniz."},{"category":1,"question":"Nas\u0131l kullanmaya ba\u015flayabilirim?","answer":"Fibit\'a giri\u015f yapmak ve kullanmaya ba\u015flamak i\xe7in kripto c\xfczdan\u0131n\u0131z\u0131 sisteme entegre etmeniz yeterli olacakt\u0131r. Konuyla ilgili ayr\u0131nt\u0131l\u0131 video anlat\u0131m\u0131 izlemek i\xe7in \\"Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?\\" k\u0131sm\u0131n\u0131 ziyaret edebilirsiniz."},{"category":2,"question":"Kripto c\xfczdan nedir?","answer":"Kripto c\xfczdanlar kripto varl\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131 g\xfcvenle saklaman\u0131z\u0131 ve transfer etmenizi sa\u011flayan elektronik c\xfczdanlard\u0131r. Fibit\'ta sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z NFT\'leri saklamak i\xe7in bir kripto c\xfczdan kullanman\u0131z gerekmektedir."},{"category":2,"question":"Fibit\'ta i\u015flem yapabilmek i\xe7in hangi kripto c\xfczdanlar\u0131 kullanabilirim?","answer":"Fibit\'ta yapaca\u011f\u0131n\u0131z NFT i\u015flemleri i\xe7in MetaMask ve TrustWallet c\xfczdanlar\u0131n\u0131z\u0131 kullanabilirsiniz."},{"category":2,"question":"C\xfczdan\u0131m\u0131 nas\u0131l Fibit\'a ba\u011flayabilirim?","answer":"Fibit\'a giri\u015f yapmak ve c\xfczdan\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flamak i\xe7in sa\u011f \xfcst k\xf6\u015fede g\xf6rd\xfc\u011f\xfcn\xfcz \\"Giri\u015f Yap\\" butonunu kullanabilirsiniz. Konuyla ilgili ayr\u0131nt\u0131l\u0131 video anlat\u0131m\u0131 izlemek i\xe7in \\"Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?\\" k\u0131sm\u0131n\u0131 ziyaret edebilirsiniz."},{"category":2,"question":"Kripto c\xfczdan\u0131mda bahsedilen \\"seed phrase\\" ne demektir?","answer":"Kripto c\xfczdan\u0131n\u0131z\u0131n giri\u015f bilgilerini kaybetmeniz durumunda seed phrase, veya anahtar c\xfcmle, hesab\u0131n\u0131z\u0131 kurtarmak i\xe7in kullan\u0131lan bir yedekleme mekanizmas\u0131d\u0131r. C\xfczdan sa\u011flay\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan sa\u011flanan seed phrase\'inizi g\xfcvenli bir yerde saklamak hesab\u0131n\u0131z\u0131 kurtarmak i\xe7in kritik olacakt\u0131r. Aksi taktirde, giri\u015f bilgilerinizi unutman\u0131z durumunda, NFT\'lerinizi kaybetme riski ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalabilirsiniz."},{"category":2,"question":"Fibit\'ta i\u015flem yapabilmek i\xe7in c\xfczdan\u0131mda hangi kripto para birimleri bulunmal\u0131?","answer":"\u015eu an platformda kabul edilen tek \xf6deme y\xf6ntemi Binance Smart Chain\'in kripto para birimi olan BNB\'dir."},{"category":2,"question":"Nereden BNB alabilirim?","answer":"BNB al\u0131mlar\u0131 i\xe7in Binance\'in global borsas\u0131n\u0131 veya T\xfcrkiye\'ye \xf6zel hizmet veren uygulamas\u0131 TR Binance\'i kullanabilirsiniz. Ayn\u0131 zamanda kullanaca\u011f\u0131n\u0131z TrustWallet uygulamas\u0131 da kredi kart\u0131 ile BNB al\u0131mlar\u0131na imkan tan\u0131maktad\u0131r."},{"category":2,"question":"Ald\u0131\u011f\u0131m BNB\'leri nas\u0131l Fibit\'ta kullanaca\u011f\u0131m c\xfczdan\u0131ma aktarabilirim?","answer":"Binance gibi kripto borsalar\u0131ndan ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z BNB\'leri c\xfczdan adresinizi kullanarak, bug\xfcnk\xfc geleneksel para transferi ak\u0131\u015f\u0131na benzer bir \u015fekilde, MetaMask veya TrustWallet c\xfczdan\u0131n\u0131za aktarabilirsiniz. Konuyla ilgili ayr\u0131nt\u0131l\u0131 video anlat\u0131m\u0131 izlemek i\xe7in \\"Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?\\" k\u0131sm\u0131n\u0131 ziyaret edebilirsiniz."},{"category":2,"question":"Kripto c\xfczdan kullanmam i\xe7in \xf6demem gereken bir \xfccret var m\u0131?","answer":"Fibit\'ta kullanabilece\u011finiz kripto c\xfczdanlar a\xe7\u0131l\u0131\u015f veya hesap i\u015fletim \xfccreti almamaktad\u0131r. Ancak yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z her i\u015flem i\xe7in de\u011fi\u015fen oranlarda komisyon almak c\xfczdan sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n inisiyatifindedir."},{"category":2,"question":"Fibit\'ta kulland\u0131\u011f\u0131m c\xfczdan\u0131mda kripto paralar\u0131m kimin kontrol\xfcnde?","answer":"Fibit\'ta kullanmak \xfczere c\xfczdanlar\u0131n\u0131za aktard\u0131\u011f\u0131n\u0131z fonlar, kripto c\xfczdan\u0131n\u0131z arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile, tamamen sizin kontrol\xfcn\xfczdedir. Fibit hesab\u0131n\u0131zdaki kripto varl\u0131klara eri\u015fim yetkisine sahip de\u011fildir."},{"category":3,"question":"Nas\u0131l NFT alabilirim?","answer":"Fibit NFT sat\u0131\u015flar\u0131 i\xe7in \xfc\xe7 ayr\u0131 i\u015flem \u015fekli sunmaktad\u0131r. \\"Hemen Al\\" olarak sat\u0131\u015fa konan \xfcr\xfcnler sabit fiyatla sat\u0131n al\u0131nabilirken, \\"M\xfczayede\\" eserlerinde belirlenen s\xfcre sonunda en y\xfcksek teklifi veren kullan\u0131c\u0131 eseri sat\u0131n almaya hak kazanmaktad\u0131r. Yaln\u0131zca ikinci el sat\u0131\u015flarda mevcut olan \\"Tekliflere A\xe7\u0131k\\" fonksiyonu ile al\u0131c\u0131lar fiyat\u0131 \xf6nceden belirlenmemi\u015f eserler i\xe7in teklif verip, teklifin kabul edilmesi durumunda eseri sat\u0131n alabilirler. Konuyla ilgili ayr\u0131nt\u0131l\u0131 video anlat\u0131m\u0131 izlemek i\xe7in \\"Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?\\" k\u0131sm\u0131n\u0131 ziyaret edebilirsiniz."},{"category":3,"question":"NFT almak i\xe7in herhangi bir \xfccret \xf6demem gerekir mi?","answer":"Fibit NFT al\u0131mlar\u0131nda komsiyon \xfccreti almamaktad\u0131r. Fakat platformdan ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak blockchain a\u011f\u0131 her i\u015flem i\xe7in k\xfc\xe7\xfck bir komisyon uygulamaktad\u0131r. Bu sebeple al\u0131m yaparken c\xfczdan bakiyenizin alaca\u011f\u0131n\u0131z NFT ile birlikte potansiyel i\u015flem \xfccretlerini de kapsayacak miktarda olmas\u0131n\u0131 tavsiye ederiz."},{"category":3,"question":"NFT al\u0131rken hangi \xf6deme y\xf6ntemlerini kullanabilirim?","answer":"\u015eu an Fibit\'ta NFT almak i\xe7in yaln\u0131zca kripto paralar ile \xf6deme yapabilirsiniz. Fibit ekibi kullan\u0131c\u0131 deneyimini iyile\u015ftirmek ad\u0131na alternatif \xf6deme y\xf6ntemleri \xfczerine \xe7al\u0131\u015fmaktad\u0131r."},{"category":3,"question":"M\xfczayedelerde escrow (bloke) mekanizmas\u0131 nas\u0131l \xe7al\u0131\u015f\u0131r?","answer":"M\xfczayedelerde teklif verebilmeniz i\xe7in verece\u011finiz teklif miktar\u0131n\u0131n c\xfczdan\u0131n\u0131zda haz\u0131r bulunmas\u0131 gerekmektedir. Verdi\u011finiz teklif oran\u0131nda bakiyeniz bloke edilerek m\xfczayede kazanman\u0131z durumunda bu miktar direkt olarak sat\u0131c\u0131ya aktar\u0131lacakt\u0131r. Teklifinizin daha y\xfcksek bir teklif taraf\u0131ndan ge\xe7ersiz k\u0131l\u0131nmas\u0131 durumunda ise bakiyeniz iade edilecektir. Bloke sistemi \xfcreticilerin haklar\u0131n\u0131 korumak i\xe7in tasarlanm\u0131\u015f olup l\xfctfen teklif verirken bu teklifi geri alamayaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 akl\u0131n\u0131zda bulundurun. Her teklif blockchain a\u011f\u0131 \xfczerinde bir i\u015flem \xfccretine tabi olaca\u011f\u0131ndan verece\u011finiz teklifin bir \xf6nceki tekliften en az %5 daha fazla olmas\u0131n\u0131 tavsiye ederiz."},{"category":3,"question":"Ald\u0131\u011f\u0131m NFT\'ler nerede saklan\u0131yor?","answer":"Sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z NFT\'ler kripto paralar\u0131n\u0131z ile beraber kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z kripto c\xfczdan\u0131n\u0131zda saklan\u0131r. Fibit\'\u0131n al\u0131nan NFT\'lerin saklanmas\u0131 konusunda bir rol\xfc bulunmamaktad\u0131r."},{"category":3,"question":"NFT\'lerimi nerede g\xf6rebilirim?","answer":"Sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z NFT\'leri profil sayfan\u0131zda alt\u0131nda bir arada g\xf6r\xfcnt\xfcleyebilirsiniz."},{"category":3,"question":"Sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131m NFT\'leri tekrar sat\u0131\u015fa \xe7\u0131karabilir miyim?","answer":"Sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z NFT\'leri \\"Hemen Al\\" olarak belirli bir fiyatla veya \\"Tekliflere A\xe7\u0131k\\" olarak fiyats\u0131z bir \u015fekilde tekrar sat\u0131\u015fa sunabilirsiniz. \\"M\xfczayede\\" \xf6zelli\u011fi \u015fu an yaln\u0131zca ilk el sat\u0131\u015flarda \xfcreticilerin kullan\u0131m\u0131na a\xe7\u0131kt\u0131r. "},{"category":3,"question":"NFT\'lerimi di\u011fer kullan\u0131c\u0131lara transfer veya hediye edebilir miyim?","answer":"NFT\'lerinizin t\xfcm kontrol\xfc sizde oldu\u011fundan rahatl\u0131kla istedi\u011finiz kullanc\u0131lara transfer i\u015flemi ger\xe7ekle\u015ftirebilirsiniz."},{"category":4,"question":"NFT \\"mint etmek\\" ne demektir?","answer":"\\"Mint etmek\\" se\xe7ilen varl\u0131k \xfczerine NFT kay\u0131tlar\u0131n\u0131n yarat\u0131lmas\u0131 s\xfcrecini anlatmaktad\u0131r. NFT \\"\xfcretmek\\" olarak T\xfcrk\xe7e\'ye \xe7evrilebilir."},{"category":4,"question":"Fibit\'ta kimler NFT mint edebilir? ","answer":"Fibit yaln\u0131zca platform taraf\u0131ndan se\xe7ilen kullan\u0131c\u0131lar\u0131n \xfcretim yapmas\u0131na izin vermektedir."},{"category":4,"question":"Nas\u0131l NFT mint edebilirim?","answer":"Hesab\u0131n\u0131z\u0131n \\"\xfcretici hesab\u0131\\" olarak do\u011frulanmas\u0131 durumunda NFT mint etmek i\xe7in gerekli alan kullan\u0131m\u0131n\u0131za a\xe7\u0131lacakt\u0131r. Konuyla ilgili ayr\u0131nt\u0131l\u0131 video anlat\u0131m\u0131 izlemek i\xe7in \\"Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?\\" k\u0131sm\u0131n\u0131 ziyaret edebilirsiniz."},{"category":4,"question":"NFT \xfcretmek i\xe7in bir \xfccret \xf6demem gerekir mi?","answer":"NFT \xfcretmek i\xe7in blockchain a\u011f\u0131na \xf6demeniz gereken bir i\u015flem \xfccreti (gas fee) bulunmaktad\u0131r. Gas fee de\u011fi\u015fkenlik g\xf6steren bir \xfccret olmakla birlikte Binance taraf\u0131ndan resmi kaynaklarda g\xf6sterilen \xfccret \u015fu an 0.005 BNB\'dir. \xd6demeniz gereken bu gas fee sebebiyle NFT mint etmeden c\xfczdan\u0131n\u0131zda gerekli bakiyenin bulundu\u011funa emin olman\u0131z \xf6nemli olacakt\u0131r."},{"category":4,"question":"\xdcretti\u011fim NFT\'leri kim sakl\u0131yor?","answer":"\xdcretti\u011finiz NFT\'ler kripto paralar\u0131n\u0131z ile beraber kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z kripto c\xfczdan\u0131n\u0131zda saklan\u0131r. Fibit\'\u0131n al\u0131nan NFT\'lerin saklanmas\u0131 konusunda bir rol\xfc bulunmamaktad\u0131r."},{"category":4,"question":"NFT ile beraber eserimin ticari haklar\u0131n\u0131 da devrediyor muyum?","answer":"Fibit ile ayr\u0131 bir s\xf6zle\u015fmeniz bulunmamas\u0131 durumunda platformda \xfcretti\u011finiz t\xfcm NFT\'ler i\xe7in sat\u0131lan edisyonun ticari olmayan kullan\u0131m ve g\xf6sterim haklar\u0131n\u0131 devretmi\u015f olursunuz. Ayn\u0131 zamanda al\u0131c\u0131 bahsedilen edisyon i\xe7in ikinci el pazarda sat\u0131\u015f yapma hakk\u0131na da sahip olacakt\u0131r."},{"category":4,"question":"NFT\'lerimin sat\u0131\u015f fiyat\u0131n\u0131 kim belirliyor?","answer":"Birinci ve ikinci el piyasada fiyat belirleme yetkisi tamamen sat\u0131c\u0131dad\u0131r."},{"category":4,"question":"NFT\'ler i\xe7in edisyon ne demektir?","answer":"Fibit\'ta \xfcretti\u011finiz her NFT i\xe7in bir edisyon say\u0131s\u0131 se\xe7ebilirsiniz. Sistemde \xfcretilen her edisyon numaraland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f \u015fekilde birbirinden ayr\u0131\u015fmaktad\u0131r. Her edisyonun de\u011feri market taraf\u0131ndan ayr\u0131 ayr\u0131 belirlendi\u011finden farkl\u0131 edisyonlar farkl\u0131 fiyatlara sahip olabilir."},{"category":4,"question":"Bir eser i\xe7in en fazla ka\xe7 edisyon \xfcretebilirim?","answer":"Fibit her NFT i\xe7in \xfcretilebilecek edisyon say\u0131s\u0131 konusunda \xfcreticilere esneklik tan\u0131maktad\u0131r. Ancak \xfcretti\u011finiz NFT\'ler i\xe7in edisyon say\u0131s\u0131n\u0131 optimum noktada tutman\u0131z\u0131 tavsiye ederiz, fazla \xfcretim NFT\'lerinizin market de\u011ferini etkileyecektir."},{"category":4,"question":"\\"Hediye \u0130\xe7erik\\" nedir?","answer":"\\"Hediye i\xe7erik\\" yaln\u0131zca NFT\'nin sahibinin g\xf6r\xfcnt\xfcleyebildi\u011fi \xf6zel bir metin alan\u0131d\u0131r. Bu metin alan\u0131 \xfcretici taraf\u0131ndan NFT\'nin bir sonraki sahiplerine \xf6zel bir not yazmak, web linki veya promosyon kodu vermek i\xe7in kullan\u0131labilir."},{"category":4,"question":"\\"Birlikte \xdcretme\\" mekanizmas\u0131 nedir?","answer":"Birlikte \xfcretme mekanizmas\u0131 bir eser \xfczerinde iki \xfcretici veya hak sahibi olmas\u0131 durumunda gelirlerin otomatik olarak b\xf6l\xfc\u015f\xfclmesi i\xe7in kullan\u0131labilecek bir smart contract (ak\u0131ll\u0131 s\xf6zle\u015fme) mekanizmas\u0131d\u0131r. Bu mekanizma ile iki \xfcretici veya hak sahibi birinci ve ikinci el sat\u0131\u015flardan kazan\u0131lan gelirleri otomatik olarak belirledikleri oranda aralar\u0131nda payla\u015fabilirler. Bu sistemde \xfcretilen NFT\'lerin gelecek gelirler \xfczerinde haklar taraflar aras\u0131nda garanti alt\u0131na al\u0131nsa da blockchain a\u011f\u0131 \xfczerinden NFT\'nin \xfcreticisi teknik olarak mint eden hesap olarak g\xf6r\xfcnt\xfclenecektir."},{"category":4,"question":"NFT\'yi mint ettikten sonra i\xe7erikte de\u011fi\u015fiklik yapabilir miyim?","answer":"NFT mint edildikten sonra i\xe7eri\u011fi, a\xe7\u0131klamas\u0131 veya edisyon say\u0131s\u0131 gibi \xf6zellikleri de\u011fi\u015ftirilememektedir. Bu sebeple NFT\'yi mint etmeden \xf6nce i\xe7eri\u011fi kontrol etmenizi tavsiye ederiz.","undefined":" "},{"category":4,"question":"Sat\u0131lan NFT\'lerim i\xe7in \xf6demeyi nas\u0131l al\u0131r\u0131m?","answer":"Satt\u0131\u011f\u0131n\u0131z NFT\'ler i\xe7in i\u015flem ger\xe7ekle\u015ftikten sonra \xfccretiniz kripto para olarak c\xfczdan\u0131n\u0131za aktar\u0131lacakt\u0131r. \xd6demeler smart contract (ak\u0131ll\u0131 s\xf6zle\u015fme) taraf\u0131ndan otomatik olarak i\u015fleme konmaktad\u0131r. Fibit platform \xf6demeler \xfczerinde bir kontrol veya yetkiye sahip de\u011fildir."},{"category":4,"question":"Telif sistemi nas\u0131l \xe7al\u0131\u015f\u0131r?","answer":"\xdcreticiler eserlerinin her ikinci el sat\u0131\u015f\u0131ndan sat\u0131\u015f \xfccreti \xfczerinden %10 oran\u0131nda telif almaya hak kazan\u0131rlar. "},{"category":5,"question":"Fibit\'ta \xfcretici olmak i\xe7in nas\u0131l ba\u015fvurabilirim?","answer":"\xdcretici olarak platformda yer almak i\xe7in \\"\xdcretici Ba\u015fvurusu\\" formunu doldurabilirsiniz. Ba\u015fvurunuzun do\u011fru de\u011ferlendirilebilmesi i\xe7in formu tam olarak doldurman\u0131z \xf6nem arz etmektedir."},{"category":5,"question":"Ba\u015fvurumun de\u011ferlendirilmesi ne kadar s\xfcrer?","answer":"Ba\u015fvurular partiler halinde de\u011ferlendilmektedir. Bu sebeple ba\u015fvurunuzun de\u011ferlendirilmesi zaman alabilir. Ba\u015fvurunuzun do\u011fru ula\u015ft\u0131\u011f\u0131ndan emin de\u011filseniz bizimle ileti\u015fime ge\xe7ebilirsiniz. "},{"category":5,"question":"Ba\u015fvuru durumumu nas\u0131l takip edebilirim?","answer":"Ba\u015fvurunuzun olumlu olmas\u0131 durumunda sonraki ad\u0131mlar ile ilgili bilgiler e-mail vas\u0131tas\u0131yla iletilecektir. Bu sebeple ba\u015fvuru esnas\u0131nda verdi\u011finiz e-mail adresinin do\u011fru olmas\u0131 s\xfcrecinizin tamamlanmas\u0131 i\xe7in kritik olacakt\u0131r."},{"category":6,"question":"Fibit\'\u0131 kullanmak i\xe7in bir \xfcyelik \xfccreti \xf6demem gerekir mi?","answer":"Fibit kullan\u0131c\u0131lar\u0131ndan herhangi bir \xfcyelik \xfccreti almamaktad\u0131r."},{"category":6,"question":"NFT sat\u0131\u015flar\u0131 i\xe7in \xf6demem gereken komisyon nedir?","answer":"Platform komisyon \xfccreti, i\u015flem \xfccreti \xfczerinden, birinci el sat\u0131\u015flarda %10, ikinci el sat\u0131\u015flarda %5 olarak belirlenmi\u015ftir. Sat\u0131\u015flar \xfczerinden elden edilen gelirler platform \xfccreti otomatik olarak d\xfc\u015f\xfcld\xfckten sonra kripto c\xfczdan\u0131n\u0131za aktar\u0131lacakt\u0131r."},{"category":6,"question":"NFT sat\u0131n almak i\xe7in Fibit\'a bir \xfccret \xf6demem gerekir mi?","answer":"Fibit birinci veya ikinci el sat\u0131\u015f i\u015flemlerinde al\u0131c\u0131 i\xe7in bir komisyon uygulamamaktad\u0131r."},{"category":6,"question":"Platform \xfccreti haricinde \xf6demem gereken bir \xfccret veya komisyon var m\u0131?","answer":"NFT \xfcretmek, teklif vermek veya NFT sat\u0131n almak gibi her i\u015flem i\xe7in blockchain a\u011f\u0131na \xf6demeniz gereken k\xfc\xe7\xfck bir i\u015flem \xfccreti bulunmaktad\u0131r. Bu \xfccretlerin belirlenmesi ve tahsili Fibit\'\u0131n kontrol\xfc alt\u0131nda de\u011fildir."}]}')},158:function(e,a,i){},159:function(e,a,i){},211:function(e,a,i){"use strict";var t=i(0),n=i(1),r=i(90),o=i(28);function s(e){var a=function(){var e=n.useContext(r.a);return Object(o.c)(e),e}(),i=a.formatMessage,t=a.textComponent,s=void 0===t?n.Fragment:t,l=e.id,c=e.description,u=e.defaultMessage,d=e.values,m=e.children,y=e.tagName,b=void 0===y?s:y,h=i({id:l,description:c,defaultMessage:u},d,{ignoreTag:e.ignoreTag});return"function"===typeof m?m(Array.isArray(h)?h:[h]):b?n.createElement(b,null,n.Children.toArray(h)):n.createElement(n.Fragment,null,h)}s.displayName="FormattedMessage";var l=n.memo(s,(function(e,a){var i=e.values,n=Object(t.f)(e,["values"]),r=a.values,s=Object(t.f)(a,["values"]);return Object(o.d)(r,i)&&Object(o.d)(n,s)}));l.displayName="MemoizedFormattedMessage";a.a=l},722:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var t,n,r,o,s,l=i(15),c=i(88),u=i(145),d=i(146),m=i(148),y=i(151),b=i(16),h=(i(158),i(159),i(1)),p=i(85),g=i(211),k=i(9),f=i(87),w=i(1420),v=i.n(w),z=i(10),T=i.p+"static/media/black-cross.753c9164.svg",N=i.p+"static/media/blue-cross.c65252ad.svg",F=i(183),O=i(3);function C(e){return Object(O.jsx)(F.Scrollbars,{renderTrackHorizontal:function(e){return Object(O.jsx)("div",Object(b.a)(Object(b.a)({},e),{},{className:"track-horizontal"}))},renderThumbHorizontal:function(e){return Object(O.jsx)("div",Object(b.a)(Object(b.a)({},e),{},{className:"thumb-horizontal"}))},renderView:function(e){return Object(O.jsx)("div",Object(b.a)(Object(b.a)({},e),{},{className:"view"}))},autoHide:!0,style:e.style,children:e.children})}var x=i(1421),j=i(1422),q=function(e){Object(m.a)(i,e);var a=Object(y.a)(i);function i(e){var t;return Object(u.a)(this,i),(t=a.call(this,e)).toggle=function(e){var a="isOpen"+e;t.setState((function(e){return Object(c.a)({},a,!e[a])}))},t.state={tabPanel:0,list:[]},t}return Object(d.a)(i,[{key:"componentDidMount",value:function(){window.scrollTo(0,0);var e=this.props.lang;this.setState({list:"en"===e?x.data:j.data})}},{key:"componentDidUpdate",value:function(e,a){var i=this.props.lang,t=this.state,n=t.tabPanel,r=t.list;n!==a.tabPanel&&(r=0===n?"en"===i?x.data:j.data:"en"===i?x.data.filter((function(e){return e.category===n})).map((function(e){return e})):j.data.filter((function(e){return e.category===n})).map((function(e){return e})),this.setState({list:r})),i!==e.lang&&(n>0?this.setState({list:"en"===i?x.data.filter((function(e){return e.category===n})).map((function(e){return e})):j.data.filter((function(e){return e.category===n})).map((function(e){return e}))}):this.setState({list:"en"===i?x.data:j.data}))}},{key:"render",value:function(){var e=this,a=this.state,i=a.list,t=a.tabPanel;return Object(O.jsx)(f.a.MainSection,{children:Object(O.jsx)(B,{children:Object(O.jsxs)(P,{children:[Object(O.jsx)("h2",{children:Object(O.jsx)(g.a,{id:"faq_label",defaultMessage:"Frequently Asked Questions"})}),Object(O.jsx)(I,{children:Object(O.jsxs)(C,{autoHide:!0,autoHideTimeout:1e3,style:{width:"100%",height:"70px",position:"relative"},children:[Object(O.jsx)("button",{className:0===t?"active":"",onClick:function(){return e.setState({tabPanel:0})},children:Object(O.jsx)(g.a,{id:"all",defaultMessage:"All"})}),Object(O.jsx)("button",{className:1===t?"active":"",onClick:function(){return e.setState({tabPanel:1})},children:Object(O.jsx)(g.a,{id:"getting_started",defaultMessage:"Getting Started"})}),Object(O.jsx)("button",{className:2===t?"active":"",onClick:function(){return e.setState({tabPanel:2})},children:Object(O.jsx)(g.a,{id:"wallet_usage",defaultMessage:"Wallet Usage"})}),Object(O.jsx)("button",{className:3===t?"active":"",onClick:function(){return e.setState({tabPanel:3})},children:Object(O.jsx)(g.a,{id:"buying_nfts",defaultMessage:"Buying NFTs"})}),Object(O.jsx)("button",{className:4===t?"active":"",onClick:function(){return e.setState({tabPanel:4})},children:Object(O.jsx)(g.a,{id:"creating_nfts",defaultMessage:"Creating NFTs"})}),Object(O.jsx)("button",{className:5===t?"active":"",onClick:function(){return e.setState({tabPanel:5})},children:Object(O.jsx)(g.a,{id:"becoming_creator",defaultMessage:"Becoming a Creator"})}),Object(O.jsx)("button",{className:6===t?"active":"",onClick:function(){return e.setState({tabPanel:6})},children:Object(O.jsx)(g.a,{id:"fees_&_commissions",defaultMessage:"Fees & Commissions"})})]})}),Object(O.jsx)(_,{children:0===i.length?Object(O.jsx)(g.a,{id:"no_result_found",defaultMessage:"No result found"}):i.map((function(e,a){return Object(O.jsx)(v.a,{trigger:e.question,children:Object(O.jsx)("p",{children:e.answer})},a)}))})]})})})}}]),i}(h.Component),S=k.c.div(t||(t=Object(l.a)(["\n  display: flex;\n  align-items: center;\n  justify-content: center;\n  flex-wrap: wrap;\n"]))),B=k.c.div(n||(n=Object(l.a)(["\n  margin:60px auto 80px; max-width:835px; width:100%;\n  ","{\n    width:94%;\n  }\n"])),z.default.md),P=k.c.div(r||(r=Object(l.a)(["\n  h2{font-size:32px; letter-spacing:-1.52px; font-weight:700; margin:0px 0px 20px; color:#000; line-height:normal;\n    ","{\n      font-size:24px; letter-spacing:-1.14px;\n    }\n  }\n"])),z.default.sm),I=Object(k.c)(S)(o||(o=Object(l.a)(["\n  justify-content: flex-start; \n  margin-bottom:40px; \n  .view{\n    display:flex;\n    align-items:center;\n    padding-right:20px;\n  }\n  button {\n    display: inline-block;\n    padding: 10px 25px;\n    font-size: 14px;\n    font-weight: 600;\n    color: #000000;\n    border-radius: 15px;\n    background-color: #eef2f7;\n    margin:0px 8px 8px 0px;\n    white-space:nowrap;\n    &.active {\n      background-color: #00DBAE;\n      color: #fff;\n    }\n    :hover {\n      background-color: #00DBAE;\n      color: #fff;\n      box-shadow: 0 10px 10px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2);\n    }\n  }\n"]))),_=k.c.div(s||(s=Object(l.a)(["\n  .Collapsible\n  {\n    margin:0px 0px 40px; \n  }\n  .Collapsible__trigger\n  { \n    font-size:20px; \n    letter-spacing:-0.89px; \n    font-weight:bold; \n    color:#000; \n    line-height:normal; \n    border-bottom:1px solid #ddd; \n    cursor:pointer; \n    padding:0px 17px 13px 0px; \n    display:block; \n    position:relative;\n    :after\n    {\n      content:''; \n      width:14px; \n      height:14px; \n      position:absolute; \n      right:0px; \n      top:5px; \n      background:url(","); \n      background-size:contain;\n    }\n    ","{\n      font-size:16px; letter-spacing:-0.71px;\n    }\n    &.is-open{\n      color:#00DBAE; border-bottom:none;\n      :after{ width:17px; height:17px; background:url(","); background-size:contain; }\n      + .Collapsible__contentOuter\n        {\n          border-bottom:1px solid #00DBAE;\n        }\n      } \n      \n    }\n  }\n  .Collapsible__contentInner{\n    p{font-size:16px; color:#000; letter-spacing:-0.8px; line-height:normal;\n      ","{\n        font-size:14px; letter-spacing:-0.7px;\n      }\n    }\n  }\n"])),T,z.default.sm,N,z.default.sm);a.default=Object(p.b)((function(e){return{lang:e.fetchLanguage}}))(q)}}]);
//# sourceMappingURL=31.6fad9e23.chunk.js.map